排口罩社區實驗

620到銅鑼灣卓悅排口罩，條龍長到咁，究竟入面有幾多係香港人🙄

結果企左接近五粒鐘得個吉🌚

講到尾 其實都係睇彩數
利申 係隔離莎莎買左一盒